黃店程班長 真心覺得好麻麻

叫左兩樣野
一碗半筋半肉麵55 一個蚵仔煎36
咁就91

碗牛肉麵勁少肉
肉係得面頭手指頭咁大果兩舊 筋又勁少
其實成碗野賣成55乜都好少好貴

蚵仔煎就咁睇就okay

點知下面竟然係生菜
台灣邊有蚵仔煎放生菜 一定係芽菜同韭菜 有時落通菜或者白菜
完全唔係台灣嘅feel
同埋堂食都用外賣兜上 個感覺真係好差

覺得咁樣91好唔抵
真心覺得呢間野網上吹大左

唔好問我點解唔屌下藍店
因為我唔食

55蚊碗牛肉麵嫌貴.
ching 你去開變度食牛肉麵係低過呢個價嘅?

(先唔計佢個湯,
係我食過咁多間牛肉麵入面最足料嘅)

口味嘅野
我就覺得好食

呢間野唔撚掂
我寧願去鴻圖道食阿元

好食喎

呢間點郁都郁唔到啦
幾年前食已經排曬隊
基本上唔關黃事

55如果足料無問題
而家佢牛肉量就係我影嘅果張 面頭果幾舊“肉碎”
底下完全無
好少喎

未食過。但碗麵睇落問題不大 柯仔煎睇落就麻麻

牛肉麵一般$70-80
$55好抵食夾大件

點解唔屌下藍店

呢間不嬲麻麻，食其他黃店啦

阿元魯肉飯好撚好食
但係蚵仔煎落椰菜 仲衰過生菜

你自己叫半筋半肉

然後屌人得肉碎

有6舊喎

蚵仔煎就真心麻麻

咪係
過對面幫趁羊明燉湯好過

樓下燒山 食到你飽

筋都無喎大佬 你數下張圖啲筋有幾多

疫情關係先用外賣兜ja 咁都唔將就下

佢隻台灣牛肉麵 算係香港食這最好依個堆

出面下下賣70幾80 佢賣55你都話貴？

因為我唔食

未有黄店之前都成日食

喺嗰頭咪食元州牛肉麵囉

ching 你去開變度食牛肉麵係低過呢個價嘅?
講啦

91蚊落樓下扒都有得鋸啦

呢間食過真係麻麻

元州牛肉麵真心推介
$4x三塊牛正常size 味道唔錯
兩間都支持

樓主一路分化
始終如一

唔好食
上次去食 心諗做咩唔行多幾步去程班長

其實佢一向都唔算抵食叫下叫下幾碟澱粉質己經好易人頭過百, 但食物果種粗糙既感覺真係有台灣夜市同味道. 加上佢好耐之前己經係排隊店唔係靠光環吸客, Overall我覺得可以.

反送中前食過一次
覺得麻麻地

之後再翻食過一次
都係唔掂

鮑姐鐘唔鐘意？

無啊 但係佢肉少係事實
點解一定要有更平嘅先可以批評？
7,80果d肉又多好多喎

台灣嘢食六兩半啦
都係黃店好好味

我係台北食過都係放椰菜, 不過係勁平果D平民區街邊早餐店

係

呢間野未係黃之前已經好出名

直頭難食
堂食環境又惡劣

第一次食蚵仔煎就係落大陸妹
係龜山長庚附近

雖然我都覺得唔襯

唔好踩黃店 你繼續食就慣
要用金錢撐黃店 撐起老闆

係 洗左成舊水嚟分化應該上網偷圖post就算

屌 原來連登真係咁多盲撚

唔講價錢
味道覺得一般
唔知點解咁多人話好食

香港牛肉麵都差唔多60 70起跳
佢算平
Btw佢嗰米血糕幾好食

牛肉麵$55

蚵仔煎$3x 都貴?

尋日岩岩落黎?

因為可能呢個已經係最低材料價

又一隻Pr 狗

我都覺好麻麻 特登去食有啲失望
上次去食有個女staff勁惡 係咁鬧佢同事

黃店梗係低質高價㗎喇 食良心㗎嘛

未睇留言 你一定俾人屌你$55覺得貴 你係咪唔知一碗牛肉麵係香港幾錢 你以為係台灣食？

7,80即係貴呢款3成左右
但係肉多唔止3成

一向都覺得勁難食 食過一次不了
話鳩佢難食佢會話你中傷佢係打手係藍絲
阿元來了好食過佢一百倍
派一萬步連春水堂都好食過佢

個麵質地好差 應該係麵餅煮返出黎 同專賣牛肉麵舖頭差好遠

清燉牛肉麵好食啲

呢間野從最初開始就係難食到仆街

竟然敢係連登屌程班長 樓主快啲走

潮州粉麵3x有交易

黃店台式嘢的確有更多選擇，我J開觀塘小伊甸同五月星

有無邊間介紹?最近想去試六両三

但我好撚鍾意食呢間

次次食完都覺得去咗一轉台灣

個麵底好正

佢仲要喺工廈入面開 租金都慳唔少

我肯定記得台灣都有生菜
反而冇印象台灣有芽菜或韭菜

又無去到難食
佢湯底係okay 但係個份量真係

好食喎！

雖然麻麻,但人地台灣人唔返台灣留係疫區,呢下都值得支持啦

算吧呢呢間野，普通到on9,唔值得專登去食

真，我食另一間好過，有間貴少少，但好食好多，環境又好

不過唔會講
廢事你地班人狗衝

去台灣食咁多次 蚵仔煎不嬲都係生菜底唔明有咩問題

無食 點屌

試舉例說明
唔係一律當渣家軍處理

前幾日搞豚道樂
今日連程班長都想搞

搞最好食抵食果幾間，點會有人信
你哋間公司決策真係on99

啱啊 佢個環境又差 自然對佢食物要求高d
街舖同佢又點比

推介間好野比你囉 阿木 係旺角 包好食

真台客好食啲

樓主行兩步去元州牛肉麵啦

大大舊都肉碎？

你不如放低想推介邊間算啦

唔使討論

外賣兜呢樣係你無知
工廈食堂當外賣，人地好心比個地方你坐低食，仲隨時比人咬佢個牌。樓主都係落返樓下公園自閉食啦

啱啱開嗰陣食過係真係好食
早幾個星期去多次已經覺得水準下降

咁撚好食都話難食

阿元無牛肉麵

牛肉麵就623

去台灣都係生菜

老老實實，得咁少肉賣55蚊都唔貴？

觀塘駿業街士林面館50蚊

眾望所歸地伏

曲線引玉

我係台灣食過幾次蚵仔煎 d菜次次都唔同 記得都有次係生菜
其實台灣都好似無限一定落咩菜

執柒咗了

認同

上面張圖就咁睇都5，6舊
樓主話貴30蚊果D多唔止3成
我就未食過牛肉麵俾十舊肉你賣7~80蚊

樓主講食開邊間未?

36蚊都係食依啲...........

真係多謝晒喎 唔係工廈食堂平啲租 點解唔開喺街

又唔係既
工廈藍店、狗店用靚碗任你堂食都無事
佢哋唔會比人郁

老土到
又拉人落水

地大菠空佢識條撚咩
老屈就得啦

垃圾post

我都好撚想知佢食邊間咁多肉

係囉，點解要交租唔推車仔呢可

已起底，明白了

講左死全家
唔講死老豆

程班長個牛肉麵好好食喎
你食開屎架
收你$55 比牛排你好唔好呀
同埋人地講左係疫情先轉用即棄 未搞清楚就上網公審人咁款
屌你老母 真係大種乞兒黎

好撚好食喎屌你老母

sam

無例子
因為唔係打手

比例子=打手
無例子=鳩up 分化撚
幫你講埋

開左響第二個位ja

不嬲就無定落咩墊底，去台灣食分分鐘菜都無條，A菜另叫

租唔平得太多
主要係工廈位大啲岩放廚房
你睇新蒲崗堆街鋪，放完廚房得幾個位仔

認同
樓主有無藍店介紹

一睇佢講呢句就block 得
唔係真心膠就係pr 五毛

講唔講你都死全家

連衞兵係咁
樓主真慘

食過一次，好一般，又坐得唔舒服

就係今日決定咗要打呢間「黃店」嘅問題
日日中傷唔同舖頭，好似冇咁覺

樓主做咩依加批鬥黃店?
個Account 轉咗手?

程班長都屌

滷肉飯好撚正喎 冬瓜檸檬又好飲

佢既牛肉麵好撚正喎，師兄平時住台灣？

屌啦,香港冇麵好撚得食過佢喎

佢係真係粗身好咬口

55蚊 你食車仔麵多兩個餸都要啦

樓主走先，我頂住

味道好好喎
不過我哩D男人老狗就唔夠飽

黃店包好食？

請善用不推文

口味偏台式，香港人未必食得慣
不過，點都比美國食物好食。。。。。。

請善用起底功能

真 佢啲野食唔係話特別好食 但唔知點解好有台灣味

正常或者正宗應該落咩菜？
個人口味反而唔太執著呢樣野

外賣炸豬扒便當 塊扒大過我塊面 都係$4x

唔夠飽係真
但對女黎講夠

死火 飲食台我開過嘅po無幾多

我又無屌佢黃 我屌佢食物咋嘛

慢慢啦，我講既係樓主on99連工廈食堂規矩都唔知，你地慢慢鬥飽佢

喺香港食乜都貴

西九龍food court
咪又係外賣兜當堂食
一日都唔知浪費幾多發泡膠

咪又係分化
對象唔同啫

連登仔根本就係第二個共產黨
一唔岩聽就係pr

$55 咁既份量都唔貴

ptt 教過點直線引玉

講真…佢個味最似台灣

唔係喎

芋圓好好食

我覺得幾好食咼

我5月至7月期間係個頭返工

間唔時放Lunch都食佢

特別係食佢牛肉麵+冬瓜茶

即使繁忙時間個姐姐 都好好招呼

最老尷都係我用普通話覆佢幾多人同食咩

我屌你老母咁呢度係咪台灣啊戇鳩
撚有人要你食咩柒頭
仲話咩冇台灣feel
去台灣食台灣嘢啦傻鳩

外賣兜上唔撚得？
比個鑽石碗比你好冇？
你咁撚把炮自備碗去囉屌你老母

91蚊都嫌貴
你去m記食包啦屌你老母閪
咪撚食台灣嘢喇你
平又嫌難食
正正常常又嫌貴
真係未撚比人屌過

魯肉飯香港第一應該 623

樓主戇鳩嚟

阿元世一

on9雲糞又想hardsell燒山

去龍門食牛肉飯$54
好多肉 合哂你心水

開呢個post人工都唔夠比呢餐

蚵仔煎唔係濕嘅咩 佢唔正宗？
同台灣食嘅唔同樣嘅

程班長都話難食

講真我角度55同75無咩分別

不如行兩步試下元洲牛肉麵

我覺得好好食喎，同埋我係台灣都食過落生菜既蚵仔煎，你唔食過係你孤漏寡聞姐
咁啱我今日lunch食牛肉麵，$63得4條牛腩，啲麵又唔好食，個湯又麻麻
程班長個湯好好味
仲有個醉雞大fit，係之前食過果啲甜不辣覺得一般

呢間唯一可以屌既得太迫 唔好坐
其他一切都非常好

牛肉麵的確係細份啲，咁撚好味我都想大大碗
佢間嘢好堅持台灣入貨，貴少少都正常
其他口味嘢就見仁見智啦，我就覺得啲麵質係出面搵唔到
蚵仔煎用生菜其實唔出奇，台灣人都係咁煮，其實好free
反而我最欣賞係佢個粉漿，煙韌，厚薄啱啱好啲蠔又新鮮飽滿
BTW蔥抓餅都好正

仆街好重打手feel

元朗有間叫二悅嘅黃店幾好食
專賣台式麵

黃店唔撚屌得㗎 難食就要屌㗎啦
唔屌點進步 仲要賣咁撚貴

樓主快啲走，黃店唔屌得

黃店又貴又難食

食過，但覺得程班長抵食啲

蚵仔煎係放生菜的

防武肺
用外賣碗有咩問題？
定係樓主用開幾手野？

其實見到e d post 我要正皮定負皮樓豬
假設我認同樓豬覺得間鋪好垃圾

你食過茶木碗爆咸牛肉麵未 ?

未食過唔好去試, 去返其他黃店

一定係阿木最好食

好食繼續幫襯

利申 打手 加食開屎

依家隔晒板坐得舒服咗
好想佢keep住

話唔好食都唔得

味道OK
但香港咁多瘦弱唔食野既毒撚，兩啖就話飽
屌咩，啲麵咁少

屌 原來連登真係咁多真心膠

六兩三都堅係好食，難得長龍都冇走樣
當然要再貴d

樓主藍絲轉去食藍店啦
搞咁多野托咩

去過2次台灣食都係用生菜wo

真係好on9

理性分析
材料 人工 鋪租 各三成 剩底一成係賺錢
50蚊 = 15料 15工 15租 5賺
70蚊既工費同租費唔變
70蚊 = 35料 15工 15租 5賺
咁肉緊係唔止三成啦
工費租費係fixed cost嘛

新移民？ 第一日嚟香港？
其他台灣牛肉麵郁啲就60蚊80蚊碗55都貴？
你覺得麻麻 我覺得唔差

雖然認同程班長麻麻
但我向台灣食過既蚵仔煎都係生菜底嫁喎
反而未聽過通菜白菜韮菜豆芽底

$55蚊都叫貴
觀塘新開嗰間日月堂賣緊$75

又貴又難食
尤其麻油雞
又苦又熱氣

佢係咪唔好食就唔知

但柯仔煎有生菜底囉

介紹一間係銅鑼灣好好食個牛肉麵

得，連續幾日試下有幾差先

屌你呀！程班長唔係黃店時已經大把人食。你老母無野搵野講？人地間野本身就係食個風味，無預你食飽。

成舊水
好多年冇聽過有人將$100講做“成舊水”

佢之前都係用正常碗碟
佢轉外賣兜係因為武肺衛生問題而轉
記得佢fb有講過

我食麻辣覺得ok 朋友食紅燒話淡到白烚咁

你講起我都有印象
好似講話佢地用100度熱水去浸金屬餐具，對洗碗員工太危險，所以轉外賣兜

佢以為自己食街邊牛腩面掛

程班長我冇食過，阿木就食過
想要大舊肉食阿木囉，算好大舊

見佢張相d牛肉正常份量都唔少

咁都話少肉

呢句真
阿木D 牛肉真心大件

我都覺得份量小，麵可以多啲

唔係吓話好常見喎
利申真香港人

喂
搵食姐
哩排藍屍都無啖好食

就係個粗躁feel好有台灣味
個堆滷味先係精髓，反正佢咁既環境，都唔係想食精緻高檔台灣野啦

佢都幾撚癲
成舊水都未聽過

呢間嘢比人吹奏得太勁，同大渣哥一樣

食完冇幾耐係隔離D2 place嘔到黃膽水都出晒黎

是！事願吃少十餐飯，換飛台灣機票仲抵

拎阿元啲狗屎垃圾比

窮撚係咁

黃店食理念唔講味道樓主係咪搞錯左？

好少用扁麵賣咁平
出面個d台灣牛肉麵用濕鳩上海麵收70up
我屌
佢呢間算平+對得住價錢
我個人覺得幾好食

去親淨係食雞腿便當
好乸好食
皮脆到好似乳鴿咁 雞肉嫩滑
配菜好有台灣味

搵間咁撚出名有公認好食嘅舖頭嚟批鬥

睇嚟你好想升職做三毛隊組長喎

既然屌得出
姐係有舖頭比較啦
咁請問你係邊一間好過程班長

食過一次
排左成粒鐘
又迫
又唔係好食
店員態度差
上次4個人叫左十樣野食
無一樣係好食囉

呢個post打手多到

味道okay啦
但係咁嘅環境咁嘅份量 收咁嘅價真係貴 又唔係坐得舒服
同埋員工態度真心一般
仲要一嚟講普通話
比著係大陸人開已經比人屌到開花

講完=打手
所以唔會講

呢間野勁污糟
佢有個無蓋水壺裝起啲茶
放係個洗碗盆同垃圾筒隔離

上面係示意圖 無左個蓋

個垃圾筒仲要勁高身
啲侍應每次掉啲殘渣落垃圾桶時
啲垃圾水幾驚佢彈返去個水壺到

仲要有時侍應將啲污糟碟高空橫跨個個無蓋水壺
幾撚驚啲殘渣跌落水壺啲茶到

個次我坐係垃圾桶對出個位全程睇撚住

邊撚個同你講蚵仔煎唔會放生菜架
去撚過台灣食撚過未架你

最好食係呢個包 但都係普通

刈包吖嘛
個咁嘅包賣36 仲要咁嘅環境 我去mos burger食唔好？

中規中距但要等咁耐位有D誇張
阿源抵好多 不過唔知係咪黃

阿源好難食

蚵仔煎唔係落生菜係用通菜？
笑死我

我食過咁多間由南到北都係生菜

間野對比係台灣食真係俾狗食
不過黃店餵屎俾啲客都特別香

咁你開Po嚟托柒

飲食台唔比屌餐廳？

青好球

樓主：台灣邊有蚵仔煎放生菜 一定係芽菜同韭菜 有時落通菜或者白菜

唔撚知佢去撚左邊度當係台灣

大陸廈門個啲「偽」台灣野食？

放通菜白菜韭菜真係聞所未聞

我開頭睇到仲係度認真諗究竟個底係咩菜
明明係生菜黎，唔通係同香港果種生菜唔同？

通菜韮菜芽菜真係聞所未聞

其實蚵仔煎的做法大同小異，就是將薯粉和太白粉調成的粉漿，先放滾進滾燙的煎盤，蚵仔放入後，有些放小白菜，中部則是灑上大量的空心菜

該名網友在PTT八卦板以「蚵仔煎的青菜要加什麼才是王道？」為題發文，表示去夜市本來要買蚵仔煎，但他看老闆加的青菜竟然是豆芽菜，「蚵仔煎不是要加筒蒿嗎？加豆芽菜根本是邪道，還有加小白菜也是不行啦，雖然比加豆芽菜好一點」

貼文發出後，網友紛紛留言「加豆芽的只能賣40元，超過建議翻桌」、「茼蒿之外都是垃圾」、「樂華有攤居然是空心菜」、「小白菜是低標，加豆芽菜則應該判刑」、「吃到的不是茼蒿就是荳芽菜」、「去頭尾的豆芽菜，但成本太高了，只有某些大飯店吃的到」。

綜合網友留言，最多人都認為「應該要加小白菜吧」、「小白菜only」、「小白菜啦，豆芽真的母湯」、「一般都是小白菜，能吃到茼蒿應該很難，豆芽菜、空心菜完全不能」、「只能接受小白菜」、「小白菜啦」。

岩岩上網搵
原來真是乜都有
咁放過樓主啦

台灣小白菜應該係類似娃娃菜果類
另外搵到篇文話夏天會用萵苣（西生菜）